身為女人都覺得女人真係好煩

第一就係有類女人無時無刻都要人陪
去個廁所都要拉人一齊去
試過幾個roommate都係個種要人交待行程
食飯沖涼都預左人同佢一齊去
好似得自己就會死咁 又要手腳慢
我後來頂唔順會偷偷地自己去/約其他人

第二就係搞小圈子
有人靚過佢又唔抵得
邊個同邊個熟d又唔抵得
一班女人裡面好多時都有是非
煩到嘔

跟住就係唔講野好似會死咁
一番到房就不停一輪嘴講自己野
我想靜靜地聽下歌都唔得
見人戴住個earphone都仲可以不停講

如果係同我討論下d有趣既野
分享下個日做左d咩之類既話都算
但大部分都係講自己野多
日日同我講覺得自己肥左 瘦左
又講下人壞話 一堆無聊野晒我時間
如果有感情煩惱既話仲慘
同一個內容可以repeat三四次
聽到我都識背咁濟

如果我係男人我會去搞gay

Exactly！
由唔知幾時開始就覺得啲人好似無左人陪就乜都做唔到咁 唔該獨立少少啦好嗎？
最黑人憎就係啲女人表面同你扮friend笑笑口咁 實際就係背後插你一刀
究竟我幾時先可以脫離到呢班麻煩嘅女人

成日都好似演戲咁
人地一個語氣都可以亂諗好多野
平時要表面扮大方扮熱情
背後就係到講三講四

仲要明知佢地講緊自己都要扮冇事發生
有時真係好想一巴巴車落啲bitch到

香港女人話事，所以咪攪成咁

係人面前講人
真係幾仆街下

好多女人都係得寸進尺
利用身邊既人
你對佢好佢唔會感動/感激你
好多時只會愈黎愈多要求 老奉咁

我個frd話自己身邊好多男人幫佢做野
話人地自己想幫 唔關佢事
收人禮物但對人地冇興趣
著數就拎到盡 又唔表態
慘

不能認同更多

咁都多得班男自動送上門

一巴打撚死班八婆

導出好多男人變gay 原因

死班都臭8婆,人前就扮淑女,扮高貴
人後就講鳩人地乜乜乜,搬弄是非,小事化大,貪小便宜
見撚得多啦,你班臭西,洗唔睇啦係話緊你地呀